{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74745&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안비엔또솔비치펜션"
    },
    "text": "当ペンションは独立的に建てられており、プライバシーを重視する最近のトレンドに適した場所です。 ここではあまり賑やかでもなく、平らな黄土畑が多く、静かな田舎の風景を鑑賞することができます。 周辺にはポルタコ通りとトプモリ海水浴場、ムアンドリポ海水浴場が車で23分の距離にあり、様々な観光地を楽しむことができます。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降に決まっています。 利便性のために無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 駐車もできますので、車で訪問してもいいです。 特にバーベキュー施設としては高級オーブングリルをご用意しておりますが、ご利用の場合、追加料金として20,000ウォンをお支払いいただくことになります。 バーベキューの利用は8:00から22:00まで可能で、個別バーベキューも可能です。 ただし、現場でお支払いいただく必要があります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、訪問客も入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 予約の際には、これらの事項を必ずご確認ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などはご使用いただけません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 当然、これらの事項はペンションの事情により変更されることがあります。 また、オンシーズン中には一部の客室で料金が変わる場合がございますので、ご予約の際には予めご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ポルタコ通り、トプモリ海水浴場、ムアンドリポ海水浴場が車で23分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "利便性のために無料Wi-Fiを提供しており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設として高級オーブングリルをご用意しており、追加料金として20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での食事制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットは持ち込めますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "予約時に確認すべき事項はありますか？",
            "answer": "予約の際には、入室規則や料金の変動について必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 360
    }
}